在书的开头，当一位民权活动家说他不愿意在战时保卫自己的国家时，肯尼迪感到震惊和困惑。 罗伯特·肯尼迪从特权之子到民权同盟|理查德·福特| 2021年7月2日|华盛顿邮报 
 现任和前任州政府官员对范恩的行为感到困惑，并对审计的动机和后果感到烦恼。 马里科帕的混乱，丹·扎克，2021年5月21日，华盛顿邮报 
 萨姆一动不动，眼睛睁得大大的，被众人的注意力弄得不知所措。 我的流感宝宝把我们带出了舒适的洞穴。 但世界将如何看待像我这样的残疾母亲? 丽贝卡·陶西格，2021年4月28日 
 Spotify承诺提高播客在排行榜上排名的透明度，这也是有意为之的宣传，目的是让那些被苹果播客占据主导地位、但绝对神秘的排名弄得困惑或失望的播客创作者们明白。 把耳朵放进电影|尼克·福里埃佐斯| 2021年4月23日|Ozy 
 有时他像暴君一样咆哮，但也有一些时候，他像一只小猫一样悲伤和虚弱，被他不再认识的世界和人弄得不知所措。 《父亲》毫不留情地一瞥老年的考验和神秘|Stephanie Zacharek | 2021年3月26日|时间 
 钱包可以给人留下深刻印象、使人生畏、迷惑不解、痛斥或逗乐。 玛格丽特·撒切尔手袋的语言|罗宾·吉夫汉| 2013年4月8日|每日野兽 
 没有什么比挑选一瓶好酒更让没有文化的大众感到困惑的了。 傻瓜新年酒指南|温斯顿·罗斯| 2012年12月28日|每日野兽 
 他在人类面前出现，只是为了麻痹他们的判断力，迷惑他赋予他们的理性。 给尤金尼亚的信|保罗·亨利·特里·霍尔巴赫 
 啊，那些姑娘们，她们可怜的心被你剥夺了，她们旋转，迷惑，颤动，着迷! 幽默诗书|各种 
 给我一天的时间，我会给你列出一堆让你困惑的话题! 我的新助理助理 希恩 
 留下几张卡片的问题似乎使大多数人感到困惑。 《完全单身汉》|沃尔特·杰曼 
 再见了，威廉:我不想再为这个问题迷惑自己了。 小维特的烦恼|J.W. 冯·歌德